有冇喺日內瓦做野/讀書既巴絲

我喺瑞士呢邊做野但喺法國嗰邊住，會留兩個幾月，
有冇野食或者野做介紹下